.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "Januar 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize Optionen
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Calibre anpassen durch Laden externer Erweiterungen.
.sp
Wann immer Sie Argumente mit Leerzeichen an \fBcalibre\-customize\fP weitergeben, müssen diese Argumente in Anführungsstriche gesetzt werden. Zum Beispiel: „/some path/with spaces“
.SH [OPTIONEN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Erweiterung hinzufügen durch Pfadangabe zu jener ZIP\-Datei, die die Erweiterung enthält.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Für Erweiterungsentwickler: Pfad zum Verzeichnis, in dem Sie die Erweiterung entwickeln. Dieser Befehl wird die Erweiterung automatisch als ZIP\-Archiv packen und in Calibre aktualisieren.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Erweiterung anpassen. Geben Sie den Namen der Erweiterung und die Anpassung durch ein Komma getrennt an.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Genannte Erweiterung deaktivieren
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Genannte Erweiterung aktivieren
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Diesen Hilfetext anzeigen und beenden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Alle installierten Erweiterungen auflisten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Benutzererweiterung nach Namen entfernen. Dies hat keinen Einfluss auf integrierte Erweiterungen.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Programmversion anzeigen und beenden
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
